唔該我想問windows有冇軟件可以做到好似youtube咁滑鼠指落去就有即時預覽？？

本人用緊windows7 ，唔該曬

有，個軟件叫 windows10

咪玩

要咩app有預覽先
工作列？

睇影片app,即係可以做到滑鼠移去個時間線可以即時預覽唔洗撳入去